踢中場同後衛既入一入黎

麻煩前鋒要波果陣中後排可唔可以幫手嗌下，唔好就咁企起度，中場好少人幫手嗌，後衛完全聽唔到，冇波傳到上黎！

光復香港
時代革命

認同 唔出聲都做下手勢呀

6月果陣都好夠聲，7月唔知搞乜

推呀